@inproceedings{Carlos-Rosales-Nunez-Wisniewski:TALN:2018,
    author = "Carlos Rosales N\'{u}\\textasciitilde {n}ez,Jos\'{e} and Wisniewski,Guillaume",
    title = "Analyse morpho-syntaxique en pr\'{e}sence d'alternance codique",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "473-480",
    note = "PoS tagging of Code Switching",
    abstract = "L'alternance codique est le ph\'{e}nom\`{e}ne qui consiste \`{a} alterner les langues au cours d'une m\^{e}me conversation ou d'une m\^{e}me phrase. Avec l'augmentation du volume g\'{e}n\'{e}r\'{e} par les utilisateurs, ce ph\'{e}nom\`{e}ne essentiellement oral, se retrouve de plus en plus dans les textes \'{e}crits, n\'{e}cessitant d'adapter les t\^{a}ches et mod\`{e}les de traitement automatique de la langue \`{a} ce nouveau type d'\'{e}nonc\'{e}s. Ce travail pr\'{e}sente la collecte et l'annotation en partie du discours d'un corpus d'\'{e}nonc\'{e}s comportant des alternances codiques et \'{e}value leur impact sur la t\^{a}che d'analyse morpho-syntaxique.",
    keywords = "Erreur d'annotation, analyse morpho-syntaxique, adaptation au domaine.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/60.pdf"
}
